朋友話第三次約會之後唔再主動text佢個女仔就會欲罷不能地愛上你

我咁樣忍咗個幾星期佢都冇搵我, 早幾日仲識埋男朋友
做漏咩?

會唔會係特登搵個男仔黎激你？

又失戀？

但你第一次都冇

有機會
點試佢

試下親近佢條仔睇有冇呷醋

你都無係對方眼中存在過

你衰在識錯朋友

慘！

驚玩出火

當出一次火